Si $A'$ est l'image de $A$ par cette translation de vecteur \vectu,
alors on a $\V{AA'}=\vectu$. Donc les coordonnées de ces deux vecteurs sont égales.

On a $\V{AA'}\vcoord{x_{A'}-x_A y_{A'}-y_A}$ soit $\V{AA'}\vcoord{x_{A'}-(-2) y_{A'}-4}$.

Donc
\begin{align*}
  \begin{cases}
    x_{A'}+2 & = -2 \\
    y_{A'}-4 & = 2
  \end{cases}
   & \iff
  \begin{cases}
    x_{A'} & = -2-2 \\
    y_{A'} & = 2+4
  \end{cases}\\
   & \iff
  \begin{cases}
    x_{A'} & = -4 \\
    y_{A'} & = 6
  \end{cases}
\end{align*}

On en déduit que les coordonnées de $A'$ sont $\nuplet{-4 6}$.